做港豬 搭狗鐵 打牛工

發泄完好沖個涼早d訓 聽日6點起身搭狗鐵返工

九鐵先無咁西

以前邊有咁易壞

而家地九合一 簡稱狗鐵

用科技世界第一的中國產品係咁上下